想識朋友

但係你話自己1個更開心

其實毒撚一個更開心

洗撚你講

你知唔知點解你冇朋友？

Me

又係你

你夠係lo

hi

好撚悶呀師兄

玩手指

手指有咩好玩啊

切落黎又痴返佢

我屌你啦
真係好似好好玩喎

介紹你玩第二個遊戲
同鏡玩包剪dup

你係咪癡線架
平時你屋企就係玩開依啲？

你想了解我？

寫個50字自我介紹先啦

計唔計標點

唔計

我個名叫可愛m男，職業學生哥，識去大小二便。今年廿歲，單身廿年，非常寂寞。而家歡迎咁多位絲打示愛，將我帶返屋企照顧。

屌你 真心q

Q唔q又點 冇人鍾意